《猿人爭霸戰》今集d宣傳會唔會誇張得滯呀?

逢星期日就搵幾千個猿人霸晒中環同旺角d街都有

呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱

今日出中環真係嘈到…

馬來猴子

黎左香港幾耐

上咗連登幾耐

人地最後一集 宣傳緊係勁d

好撚乞人憎

諗起外傭居港權就

真係想兜野整個大風雨睇下佢地點避

猩猩唔會驚落雨

op係咪黃巢會然啲fd

旺角道個條天橋先恐怖

最似猿人嘅係香港人
人地嚟香港打工，食嘅住嘅都係顧主嘅
賺完啲錢返去自己國家可以買屋開鋪頭做生意，unun腳
香港人仲係到俾人圍圈做狗

香港人係機械人

咪就係，香港人點會好似猿人咁瞓街食香蕉仲要呱呱嘈

睇圖都覺得臭

識開遮添

咁講香港人係狗喎，點會似猿人